你條JJ有冇痣?

有
冇

個膀胱位有

其實有痣代表咩
J同袋同膀胱位都有

扯旗粒野會唔會變大

幾驚你真係放咗張圖出嚟

癌細胞黎架......去睇下醫生啦

咁都比你諗到